作為一個垃圾，我好想香港玩完

住又住唔起
工又無前途
好想一齊玩完
我係一隻